有無巴打去過非洲safari

想問下價。
肯亞好似平d但太商業化。
坦桑尼亞好似相對未開發曬。
南非就應該高消費，唔會諗啦。

Kenya 同 Tanzania 都係差唔多

應該平有平玩 貴有貴玩 喺南非玩過都唔算好貴

我今年八月旺季會去肯雅，private tour (2人)7日6夜包食宿一位usd2000。住平少少同坐Van的話就usd1600。問超過十間tour operator最平係呢個價。

人多share car仲可以平少少

乜唔係南非先相對算平咩?

上年8月去左肯亞12日洗左萬4 好正

join overland tour最平

可唔可以講多d？
唔報機票？除左safari 仲做左咩？
唔該巴打

機票好似3千7
報左2個local tour 睇migration同浮潛
有啲時間就自己周圍行周圍搵野食